[
    {
        "randomId": 788
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Murace inkoni ngufi turagiye ku manga twese",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ingingi z'amasaka",
            "correct_answer": "Ingingi z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Ururimi mu menyo",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Inka mu mpinga",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gitsimba igiheneko",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "option_3": "Impururu z'ababi",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Igitama cyaguye mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera nyamuremure waje kera",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Inda mu nkanda",
            "option_3": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Mvuye kure wa Semutiku",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Igitonyanga cy'imvura",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Igitonyanga cy'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora akuho ntore akandi tujye guhaha igume hepfo aha",
            "option_1": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Inkari z'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera imiringa magana atanu bizira gutira",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    }
]